# Entrega 1 Software Livre

Para utilizar o programa, basta digitar "make all" (dentro da pasta do programa) para criar o arquivo objeto e roda-lo utilizando "./programa". Digite um valor float no terminal quando requisitado e veja seu valor escrito no final do array.

